同ex分左手 佢過得好好 自己就...

[借人 acc]
我係一個無咩自信的女仔
同ex分左手兩年多了
斷晒contact 佢可以block到我既野都block晒我
個時因爲佢太管我 我好唔開心
同佢一齊我找不到自己
我激過佢 佢又罵過我 大家都好攰好攰
最後因為接受唔到佢送個女性朋友返屋企（即係佢依家既女朋友）
所以我講左分手 佢好快就應承左
尼個電話係我地最冷淡 最快收線的一次
之後好快 我在佢女朋友fb見到佢地好多好開心的相
我自己嬲左佢好耐
我地一齊的相影左好少 好羨慕佢地有好多公開和開心的相
好羨慕佢會送花比其他女仔.....

睇返自己身邊的朋友拍左拖既都結婚生仔
大家的生活圈都是都係各有各忙
好多好多好耐無見我的朋友都話我變左 成熟左
我自己都覺得比以前獨立左
現在我找到了新事業 好想同你分享我的近況
正因為甘我就會每日諗返d佢比我最美好的回憶
推動我向前

多謝你曾經緊張我 罵我
我好想你知道 我好掛住你
如果你知道我講緊你
你可以既話請say個hi 我會立刻bye
我唔會打擾你地

希望你生活開開心心

不如我地都開開心心

甘你老母

緊張你嘅時候你唔珍惜
宜家講咩都唔會返到轉頭
向前看啦

太可惜 你仍然對佢有幻想

Let it go......
推動你向前果個係你自己
不是他 你都可以過得好好

自卑又無安全感既人真係唔應該拍拖害人

唔好再諗佢啦, 雖然我知好難好難

不要祝福

你都知自己唔珍惜
都無咩好講

Move on 加油